有無巴打用緊Jottacloud?

講到好似好正......市面上又好似真係無咩公司提供加密Cloud Drive,
但咁細間公司可唔可靠?